升旗阻唔到之後點，形勢好易變返黑警等一日，人攰人少就清場

重演左無數次
街道對恃結果，一係俾人打柒暴力夾硬清(呢種情況機會低左)
一係等一日，遊行完示威者開始攰同冇尾班車
就靠嚇清場

點撚樣算

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警